我屌曬你地

勇武有勇武做
我地點做 唔關你班和理非事
唔需要你地勸交、叫停人

同樣地你地和理非點做
你地既事

你班仆街冷氣軍師咪撚再叫停人
各有各做 唔係一個口號

push

同意 幫推

幫推屌你

和理非組人鏈阻畜龍救勇武未?
反正你地咁相信公義民意
相信咁多鏡頭影住你地應該會無事

其實唔係話阻唔阻，只係如果勇武行為太過火，和理非係文宣上會好難幫你解釋架

唔係要阻止你，但起碼係非緊急情況下要諗清楚顧全大局先作一個決定

我分你老母臭閪啊
此post已完

完你老母 我話各有各做都分化？

過火得過啲狗？

上星期：升級啦 狗咁過份
火魔法前一日：淨係搞鳩女仔放火魔法啱架啦
火魔法後：喂屌 你放火魔法好難幫你解釋架喎

唔好意思,借個位

應對被扣港獨帽子既策略

agger 幫推

你咪撚on9 喇

會陳伯個名搞乜春

你要搞清楚敵我關係，我地一方面要令對家不斷犯錯，令政府管治逐漸失去公信力

但同時間我地除咗要做一切能贏盡掌聲嘅行為，亦要避免犯錯，呢場運動已經到咗關鍵時刻，我地唔可以因為一個少少錯誤而輸咗成場運動，香港人已經輸唔起啦

呢個啱，我唔會割席

講真，場運動大家都有份，有咩閃失都係集體負責，邊有得話割唔割席

但正因為咁，所以先想大家可以互相協調，一方面和理非唔會出手干涉前線作戰，但同時都想前線可以為文宣著想，做多d有利宣傳嘅行為，避免做d行為令文宣百辭莫辯